抗爭文宣請大力推《請通過香港民主人權法案》

相信大家都知條法案對我地有幾重要，但葉劉妖人竟然叫美國國會唔好通過，為左反映我地真實既民意

請由今日起加入《please save Hong Kong, please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.》作為抗爭標語 等外國記者可以影到 大力推爆佢！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推！

推